屌 成個google死左？

所有Google App用唔到 包括 Youtube Google Map Google Drive

死曬

世界末日到了麽？仲有連登！

個系統話幾小時後再試

屌嚇撚死 我以為得我一個係咁
佢話搵唔到我個google accunt

我仲上到

user management問題
你唔登入用google既service就正常冇事
例如開private window睇youtube

電腦大爆炸 存檔死清光

唔好同我講只係得香港斷咗
我會大叫架

會唔會資料外洩

睇緊AV打緊丁嫁屌你老母

仲以為我電話問題上唔到Google play

係時候用百度啦

登入幾個戶口都話戶口不存在

開頭以為自己問題 上黎見到咁就放心哂

gmail都死左

電腦大爆炸

應該係，所有Google野都用吾到

放心全世界死晒

就開市

有排搞

google唔畀我上堂溫書啊